有咩車Cam好？

小M

Papago 耐用
買左5年未壞過
兩部車用同款 好on9覺得自己

睇睇先

因為5年前 佢既畫質算係好好
但今日既國產野可能幾舊水已靚過佢

唔好iroad
用梗x5 唔太清
電話又唔係成日connect到cam

巴, 好撚認同你

咩都好, 唔好iroad

Iroad x5 同 盯盯拍X2spro 邊部好😷